黎姿與老公馬廷強相處貴乎「真」 「無條件接納對方獨有的一切」

49歲的黎姿（現名馬黎珈而）在嫁予商人馬廷強後誕下三女，今年是兩人結婚12周年，黎姿罕有於社交網中放閃，分享夫妻間的相處之道。

結婚12周年｜黎姿與老公馬廷強相處貴乎「真」 「無條件接納對方獨有的一切」

退出13年︳黎姿應千億新抱徐子淇邀請出山 49歲做封面女郎身材Fit到漏 【下一頁】

黎姿上載了與老公手牽手的相，留言：「一對夫婦的相處，沒可能每一刻都有觸電的心跳感覺。從相識、結婚，到現在，我們也經歷過不同的心境。」又提到夫妻間的相處之道最重要是「真」，「要學懂接受最真的對方，欣賞對方的優點，也要包容大家的不足，互相扶持。不介意在對方面前做最真實的自己，是兩個人相處最佳的狀態。結婚誓詞中一生一世的承諾，是要無條件接納對方獨有的一切。」

她又提到自己追求的是細水長流的愛情，並感謝老公一直以來的陪伴，「愛情不只是一剎那的感覺，需要雙方用心經營，細水長流的愛情是我所追求的。12年轉眼過去，謝謝您的愛護和陪伴，讓我能夠用最自在的步伐一路成長。我相信未來還有很多精彩的，等著我們一起手牽手去發掘！Happy Anniversary to you & me.」

在2008年，黎姿因要照顧不幸因車禍癱瘓的弟弟黎嬰而宣布退出娛樂圈，同年與大她15歲的富商馬廷強結婚。有傳當年馬廷強鍥而不捨地用了6年時間追求她，而兩人交往了足足7年才結婚。而交往期間馬廷強已多次求婚，不過在黎嬰出車禍的那年，黎姿處於人生低谷。男方對她不離不棄，一直陪伴左右，有傳他當時更幫忙為黎姿弟弟尋找名醫，出錢又出力。馬廷強愛屋及烏的舉動終於打動對方，女方亦意識到他是能付託終身的真愛。

兩人今年邁向結婚13年，恩愛如昔，育有三個寶貝女，一家五口十分幸福。黎姿曾說：「是他願意和我一起慢慢變老，是他將我當成小孩子一樣永遠珍惜。」

做乜改名做瑪麗嘉兒

我信這是真愛，有錢過佢老公大把人，睇得出佢老公真心愛黎姿

無條件接受對方擁有的一切

白粉報啲親戚嚟

love>>>>>>>>>>>>>>>>>>>money

跛腳佬點扑嘢呢？

明嘅，買賣最緊要有職業道德

叫細細粒自己騎乘

用碌棍囉

睇字都扯扯地

同問

佢老公追咗佢好多年都唔受，佢細佬high 嘢炒車出事， 佢老公重度課金去醫佢， 跟住佢就賣身俾呢個有錢佬， 有冇賣埋心我就唔知了

你唔好理，細細粒就係有職業道德

馬廷強東方報業集團、東方日報創辦人馬惜如之子、馬惜珍之侄。

早年曾經在東方報業工作，對外事務。
1998年開設寶貴實業有限公司和港匯控股有限公司等六家香港公司，涉足投資、醫療和慈善事業。
曾任中國大陸深圳市政協委員。

佢不嬲叫黎加兒 黎姿藝名

咁佢係算有職業道德嘅， 咁多年都冇反口

Marie Claire

佢老公好愛黎姿，唔使懷疑，果時黎姿弟弟出事，佢重課金幫黎姿，我覺得當年黎姿為左報恩，所以嫁俾佢，算唔算乘人之危見仁見智

如果細佬冇出意外 你估會唔會結婚